百萬市民聯署去信習大大

百萬市民聯署去信習大大

中央方面的港獨和反暴力宣傳某情度上令中國內地及海外人民對活動失焦，而港人以公開信形式聯署去信習大大(亦可包含私信寄出，手寫都唔錯)以表達我們的訴求，動之以情，說之以理，不論中央回應與否，至少我們能對國際社會重申一次港人的立場和訴求，亦充分突出港人和平理性的一面，增加輿論壓力，亦避免中央有進一步軍事化行動。

內容方面，可以突出香港市民愛國愛港，血濃於水，絕對擁護國家主權，只希望維持一國兩制，高度自治，實現有廣泛代表性的普選，而831框架某程度未能令民意充分反映，希望中央能降低門檻，讓步並與香港市民建立更大的信任，化危為機，實現中央與香港雙贏局面。(不建議使用5大訴求形式，因某程度這些屬香港內政，對非香港市民，細節只會令焦點分散，我們只需一矢中的)

有冇神手可以代筆呀？